入嚟講下自己生活得幾辛苦

工作連車程連生活瑣碎事日花15個鐘

屌你老母窮人生仔正仆街

咪放負啦

連登仔個個月入百萬美金，會苦既咩？